smt $88 plan vs cmhk $88 plan

邊個好啲
有冇用家分享

用過68cmhk同用緊88smt
Smt真係限死384kbps
Cmhk有機會上到4-500
Smt一入地鐵站基本上收唔到4g會跌番落3g

加多廿蚊轉21mob 5GB

smt
用緊cmhk, 坐地鐵綠線大部分時間收唔到
紅線就冇咩事

同問
就完約

using 3hk 88 6gb fup

hemat卡先係皇道，自己去d紅招牌賓妹電話舖買

cmhk 係 穩定地慢
睇YouTube一般都要load 10秒倒，仲要唔係高清

我2個都試過，最後都係用smt

點解

其實384kbps= 50KB/s左右 你想有幾快

我想知既係邊個好啲
因為冇用過smt
追post啲人話smt唔錯

我之前用CMHK坐地鐵個個站都收得好好喎,不過上唔到網咋嘛

我老豆用smt 每日周圍走 都話收得好
但以前用cmhk話收得好差

都係384 plan?

係呀

sad but true

用緊cmhk 坐地鐵收唔係幾到信度 多人果時完全收唔到 出街睇片360p先順

CMHK地鐵係收得差, SMT地鐵好得好

CMHK

油麻地，旺角，太子 三個太空站，收到訊號都load空氣

由3G用到依家4G，感覺依家3G勁慢，好依上唔到網咁，一跌落3G就想死

如果唔係68咁平，轉台轉左十世

兩個都用緊smt穩過cmhk

cmhk垃撚圾
利申用緊

CMHK 3G以家仲係咪用csl網絡?

smt可以睇到youtube 360
cmhk就收唔收到都成問題

HKBN 唔知伏唔伏
寫明5GB 之後最高不多於192kbps

CMHK收唔到4G 就完了
佢個3G租返黎有=冇

狗也不屌cmhk 利申用緊 4月轉hkbn

邊個plan先 hkbn 90蚊轉左cmhk

smt完約，佢offer 4g double速度無限上網
係咪都係伏?
已轉3 21mbps 5gb

用開 中國移動 80蚊(包隧道費)